有無人老豆老母都係咁? 對外唔對內

前排放完工返到屋企食飯
講返工情況 講啲仆街點樣衰 屈尻新仔做野 返工坐車點辛苦之類
屯門出中環 坐成粒幾鐘車 諗住佢地會諒解下我 等我好過小小)

點知根本唔係咁 佢地一聽到我講返工辛苦就即刻打飛機係到吹自己細個十幾歲已經出來做野 又放牛放羊 踩幾粒鐘單車去賣菜

我同佢地講話有條仆街點尻我做野 佢地又話人地叫你做野 係比經驗你 袋錢入你袋 係睇好你 越多野做越好 人地屌你係教緊你

但係事實係我比人點去做野搬野 大家收同一份糧 點解係佢翹埋雙手點尻我做 唔係掉返轉或者一齊搬一齊做?因為條友係老屎忽所以就可以點尻我做野?

所以之後幾日 條友一點尻我做野 我就去廁所坐陣先 等佢開始之後再幫佢

同老豆老母傾呢啲永遠都叫我做啲笨柒野 比人搵笨當賺左 我用自己方法反坑又話我錯 成日用自己啲失敗人生經驗來教返我轉頭 真係好撚辛尻苦

唔洗太理你屋企人講既野
除非你屋企好有錢，咁或者佢地有佢地嘅道理
但如果你屋企環境唔算特別好，跟隨你雙親出嚟社會做野嘅態度，我諗你將來都會好似佢地咁差唔多

我一直都話學你地咁做野最後都死路一條 佢地仲覺得自己做左幾十年野好撚巴閉成日用過來人身份同語氣打飛機